唔係話搞亂大家 但入黎討論

睇一睇先

睇到後面 我就覺得 普教中一定要反 佢會改變香港思維...

普教中 仲會教你認做中國人